有冇人頸痛 同埋睇過脊醫

睇緊佐敦一間 好撚貴
第一次講兩句已經收600
叫我去照X光
照完睇報告都要600
之後每次仲要750

頸痛左4個月 照左X光發覺有少少歪
好撚想死

其實如果一伸懶腰/扭腰嘅時候 腰椎位啲骨會係咁啪啪聲
我條脊椎骨仲使唔使要

我都唔知
我傷頸 睇過跌打啪過骨都好似冇咩用
唯有試下瘠醫

由6歲痛到19歲
今年先去左去排期做物理治療
等到8月頸都斷
巴打會唔會頸痛到頭都痛埋？

物理治療好撚煩㗎
你係勞損傷咗？

父親份工有得claim 70%
但我唔知我呢啲屬於咩？
去私家醫院睇？要轉介信？

脊醫冇用
之前條頸好緊唔係好郁到
睇左中環出名脊醫5,6次都完全冇進展
只後轉去睇西醫，荃灣肌骼科唔記得咩名既醫生
睇左2次就好返 (要食藥）
可能我係純粹肌肉太緊 唔係咩骨有事先咁快好
唔你你情況係點 但可以比你參考下

Btw 脊醫同我照過都係條頭唔正 佢話太直
叫我買個千幾蚊既拉頸器自己日日拉
冇買到但最後都好返

有冇咩推薦

我都覺得佢搶緊錢

係

肌肉太緊都可以導致啪啪聲 以前條頸係咁啪啪啪 原來歪咗 整番啱位冇再有聲 但條腰睇極都係啪 老咗實有腰患

我之前都頸痛 痛到要戴勁箍瞓覺
睇過個脊醫 佢自己本身都係物理治療師
都睇左好耐先好返
治療個時佢都會同我做啲物理治療
不過都收得貴

貴到仆街

你係點痛法?

巴打可唔可以比醫生名
除左食藥洗唔洗拉筋個d?

用力 一郁就痛 唔郁就咁冇事

荃灣 陳國維
平時要食藥同拉筋（有姑娘教你 )
到時可能會做埋少少治療，我果陣做雷射筆 （我唔知咩黎做緊果陣完全冇感覺 但做完又好似好左唔知係咪心理作用 同埋做干擾電流）

第一次睇好似$1400
第二次好似會平d
好似only 唔太記得喇 有錯勿屌

千4

專科醫生係咁上下啦

有冇諗過換左個枕頭
我之前就咁治療係控制住個情況
換左乳膠個種枕頭就好左好多

我睇骨科都唔洗咁貴